我係舊移民 黎場運動一定要贏！！

我係98年落黎。9歲前係大陸 生活讀書 番學 每日早會 係唱國歌 升國旗 高年班學生 要輪流升旗。 但國家國歌 對小朋友黎講有咩義意 知條春咩！
9歲之後黎到香港 點解 香港學校唔洗唱國歌既？ 點解香港可以咁自由 ？！ 同埋唔洗半年殘體字點寫都唔記得！
雖然細過個陣會比真香港人蝦 , 但係香港 先係我真正成長既地方！
由自係我一直好享往既事。因為屋企對我黎講係大陸既縮影 屋企人好傳統 ...細過就打 大過想做d咩 佢地就以死相迫 總之 一定要留係佢地身邊...出黎做野到依家基本上唔會同屋企人有溝通...
每日起身睇新聞 收睇新聞已經變左日常
每日壓抑自己既情緒 我認好多香港人都係咁
6月至今 對香港既改變 令我好痛心無力
由於 包袱關係 只出席過一兩次活動
藍絲父母係好煩 但當見到佢地既越黎越佬 你係嬲唔落.因為黎場運動老母講左好多野 都好激動但都無回應佢。

係黎到我想同佢講 同各位手足講
黎場運動 黎場革命一定唔可以輸
個d財產我一個仙都想要 我可以靠自己！
只要香港人可以贏！！！
因為中共就係惡魔 輸比佢黎個世界只會變成地獄 ！ 所有親黨人員 作惡都可以無事 就好似 721 831 同今日咁！

言之無物，理得你新移民定舊移民，只要為左運動付出過就係手足。

只係嘴炮嘅話就算數啦

只要認同香港核心價值 就係真香港人 一齊加油